歐美人歧視東亞人其實唔係真係好關病毒事

今次件事只係一個合理理由令到佢地覺得應該要歧視我地
根本白人優越依個諗法到依家都未係消除到
中國人既行為比人覺得好低等當然係一個原因
但就算係高級到日本、香港，到韓國、台灣都好，咪一樣比佢地歧視
根本佢地由頭到尾都係憎東亞人

讀過下書或者係大城市土生土長既其實唔會點歧視
但歐美除左大城市外，基本上都係落後、窮、廢既城市
d人根本唔可以係依個世界上面取得優勢
剩返既只有自己係「白人」依個身份，黎覺得自己好高級然後歧視人
就算冇病毒，甚至甚至冇中國人，佢地一樣會覺得自己係高級

中國人既品性同今次件事固然令到好多歐美人更加歧視
但係真係好睇唔過眼d人仲幫歐美人講說話，又好好笑咁話佢地覺得歐美人識分你咩國家
大把香港人連中國人同台灣人都分唔到既時候，仲話歐美人識分，真係好笑

就用衛生黎講
去過歐美既人都知佢地衛生意識用東亞人(除中國人)角度去睇係極惡劣恐怖
細至用口水揭書，到成日隨街吐痰小便
公民衛生意識都係差，唔洗去外國，係香港都成日見到外國人坐火車地下、放高隻腳用鞋黎坐係火車地鐵座位（諷刺既係以前成日有依d post講，班香港人都覺得佢地冇問題）
連戴口罩都要比人打，覺得好病先要戴口罩
最好笑係成班比人歧視既連登仔仲要話「中國人抵死」、「歐美人正常」
結果如果自己去外國，原來都係會比人歧視埋一份，仲要幫人打飛機

好心啦，歐美人太多社會垃圾
窮又窮過你、學識又低過你、工作又冇意義過你、人品又差過你
都仲要以為歐美人做咩都係岩

邊到都有痴線佬啦

做歐美人定支那人?